人夫到殮房跟亡妻道別 竟目睹男護理師正在姦屍

國際中心／綜合報導

玻利維亞一名28歲的人妻因病在醫院過世，遺體事後被送往太平間存放，丈夫得知消息後，想要再見妻子最後一面，沒想到到了太平間之後卻發現，愛妻的遺體竟遭到27歲男護理師馬秋查比性侵，讓他憤而衝上去怒毆對方，並隨即報警處理。

▲圖／翻攝自《metro》

根據外媒報導，該名人妻因為肺臟問題在醫院病逝，遺體隨即被送往太平間安置，丈夫想要跟愛妻好好道別，見她最後一面，然而，等到他抵達太平間後，卻目睹男護理師馬秋查比（Grover Macuchapi）正在性侵愛妻的遺體，「我看到他把褲子都脫了，還出現『前前後後』的動作。」

丈夫見狀後立刻衝上去怒毆對方，隨即報警處理。警方調查後指出，這名人妻大約死亡一小時後，遺體就慘遭到馬男護理師侵犯，目前馬秋查比遭控猥褻罪和對遺體不敬等罪。

屌你老母咁撚變態

真係痴撚線公司

仆街

槍決啦屌

正

真識食

想嘔

屌好慘 老婆岩岩先走 喊都未喊完
就比人夫目前犯
直接殺左個條姦屍犯都無得怨

睇到仔屍已經想嘔 點會仲扯得起

好奇一問
個人夫會唔會被告傷人

一定好玲瓏浮突

條女應該好靚

實嬲到仆街

怒毆對方

冇打死算係咁

諗起套電影 停屍姦

變態既人你好難理解既

垃圾電影
去到後半完全係鬧劇咁

阻人扑野燒春袋呀！！

咁既野都做得出

忍唔到咪叫G囉

條屍唔係凍到雪條咁架咩

應該係男護士運屍去雪
到咗未入箱雪就姦咗先雪

有Ｄ人 like

護理師：正呀喂 仲暖咖

係香港會點判

會唔會告返個丈夫傷人

屌

一定唔係初犯

趁熱食

一個鐘，我諗可能同訓著左咁差唔多

連登仔今次講唔到勞資關係了

條女正到姦屍都肯

凍冷冷又硬曬真係有feel屌

死左都可以派帽

一粒鐘應該仲暖，同埋未有屍疆住

究竟之前有幾多死人比佢姦過

仲暖應該幾好屌
如果唔犯法我都想

屌你老母食屎啦！

男男都有可能

老實，我認為大把昏迷病人俾人非禮

做乜鳩呀你

你屌你自己老母啦
佢係停屍間等緊你

哇，冰戀

agree路真係好擅長激嬲連登仔

教唆他人犯罪

諗起紅van兩個mk

屌宜家你老母比人姦緊呀！

這是不對的

應該幾正 任人魚肉

你諗下如果肥苟李喜欣金城武果d英年早逝
你係收屍佬都忍唔住想試下啦
利申唔會做犯法野

一個鐘櫃都未入啦

合法左上面班道德撚可以會爭靚屍屌

停屍姦

扯左...

Kill bill

召喚烈空龍巴打

人都死左 不如幫下人

打到條友仆街啦

人格敗壞user全部block

點解仲會有人對你講嘅野咁上心，唔係已經不痛不癢喇咩

呢啲變態佬睇野係不一樣

一定興過火屎

Romanov同阿古路係五毛黎

仲有五毛dewi

姦屍完全係心理變態，但總比姦真人好.....雖然兩者都應該拉去打把

如果我係佢，我一定打撚到佢殘廢

飛機昱：喂 靚女嚟㗎！

用緊咩人格

屌 唔打死人算係咁
想象唔到點姦屍

連登仔連人地姦屍都來笑，話你又話人口德村

估錯地方

殺左佢 都應該無罪

真係痴線

咁都做得出 完全唔係人

有冇咁緊火

痴撚線架？
𨳒你老母

痴線

RIP

死左一個鐘應該仲暖

圖呢屌你

伊波拉病毒情節

睇完依個post，真心覺得連登實在太多小學雞。
老婆死左一個鐘就比人姦，居然連派帽/玲瓏浮凸/阻人扑野/丈夫傷人等等都講得出，已經唔係有無口得既問題。你地覺得咁講好型咩？
只會限得份人有幾噁心有幾幼稚

我覺得你上個顛佬集中地但咁容易對顛佬既言論上心仲幼稚

五毛黎架

睇下呢個post

好噁心，直頭就算唔係真心講出黎都好噁心
到底要癲到咩地步先會打d咁既野出黎玩？
睇黎我底線遠遠唔及其他人低

啱啱死個身仲暖，啲肉仲有彈性，同飲醉咗high大咗無分別，只係下面唔會流西水，用口水或KY就 OK

好變態